[IQ鬼才]痛定思痛超高質IQ題

邊個人物最憎基佬？

今次預咗難度高，難啲答，準時三頁開估

卡謬。不解釋

加旋

喺呢個post留意嘅人

留言

ok，決定隱居深山，來生再見

殺基佬

加旋 殺基佬加

巴奧·殺基佬加

夠啦，我知係加旋啦屌哂你哋

屌你老母樓主好渣

難度高 難啲答

source

答案係台灣藝人撒基努，由於冇人答中，我決定出山了

渣ga

推